TVB【無綫新聞】一位前線記者的心聲

「無綫新聞是是旦旦」、「做X都好過做TVB」、「罷睇TVB」，一連串反TVB新聞報道的聲音在反修訂《逃犯條例》示威浪潮中，成為焦點之一。示威者不滿無綫新聞偏頗，繼包圍記者和採訪車外，更於早前沙田遊行中將行動升級，無綫電視有攝影師及記者採訪遊行時受襲，兩部新聞車夜間遭人破壞；另發起包圍TVB總部及其活動的行動，導致部分宣傳活動被迫取消，亦有人要求廣告商抽起該電視台廣告。

「TVB新聞光環早已墜落」

「事實上，TVB新聞光環早已墜落，淪為過街老鼠。」不便露面的TVB前線記者阿美（化名）近來飽受社會的種種唾罵，最令她難過是社會無人願意了解前線苦況，更無人願意聆聽他們一直在「高壓統治的機構」中據理力爭，盡力作全面平衡報道，又不違言：「我贊成抽起公司廣告，我會很開心。」語畢，她娓娓道來近日工作。

阿美說，最震動整個新聞部事件之一，要數到7月11日發生的九龍灣連儂牆跆拳道黑帶義工被連打13拳。她說，當時該義工受襲片段，被主管高層以「不能使用得網片、當中欠前文後理」為由拒絕使用。及後，多名記者在社交群組向高層「極力」爭取，強調「既然公司立場要譴責暴力，不但要譴責反修例示威者的暴力，都要譴責向示威者施暴的人」。

「大家都搏到盡，很多東西不是我們可以控制」

她透露，記者為爭取播出機會，不但向PPRB（警察公共關係科）查詢，亦向當事人取片了解情況。據悉，兩位採主級中層，向新聞部主管電視廣播有限公司助理總經理（新聞及資訊）袁志偉（「花哥」）爭取播出義工受襲片段，及後淚灑新聞部。「當時午間和1830新聞時間只可讓播出『懷疑有義工被打』，Footage（片段）要用連儂牆畫面，直至晚上11時的新聞時段才成功爭取播出義工被連打13拳的片段」。她無奈說：「大家都搏到盡，很多東西不是我們可以控制」。

示威者聲音 大台Main Cast被河蟹

過去網上瘋傳截圖，質疑TVB新聞偏頗，包括6月底金鐘示威阻塞龍和道的報道，被指刪去的士司機支持示威者的言論。阿美稱，當時原本報道將的士司機的受訪內容全面如實呈現，包括「支持示威者」的聲音，「但往往是24小時新聞台有播，只是到晚上大台（翡翠台）的Main Cast整合了，那單新聞最後只變成RVO（即主播簡述事件），真是莫名其妙」。她解釋，Main Cast是主管和新聞總監主場，當中新聞由「他們親自監督，說了算」，「當大家都罷看無綫，就更少人知道前線記者曾幾經努力，施盡方法播出全面報道」。

阿美憶想起，7月1日示威者衝擊立法會當日，同事拍攝到示威者取飲品時付款，以及標記「勿動圖書館或文物」的畫面，但上司最終以「覺得不重要」而拒絕播出，但同事仍未有放棄，找來立法會議員葉建源，經他口講述，才成功播出畫面。她又說，立法會議員鄭松泰被「老屈」親自帶隊衝擊立法會，「是拜某高層所賜，那天只因對方一句『2樓有狗』就硬砌」，還叫一位前線同事VO（旁白），或令人誤會是那名記者所為」。

「公信力已失卻，不相信就是不相信」

對於公司立場傾「藍」，阿美坦言無容置疑，「撐警要撐到底以及要強烈譴責示威者暴力」。她對此甚惑不解，又稱有在示威者衝突發生後，播出警察工會聲明譴責暴力是「例牌」，「不過有部分採主，為迎合花哥口味，要求盡出幾個警察工會聲明譴責，加重示威施暴場面」。

不過，她說與同事都盡其所能呈現平衡報道，「如警察協會一定會加民主派，平衡兩邊聲音」。她又舉例說，在沙田反修例示威中，盡量呈現所有拍攝到畫面，「包括我們都有播放示威者被多名警方按壓在地上，衣物被扯至赤身露體」。她明白或有人質疑「為何警方最暴力的畫面無播出？」她坦言當時兵荒馬亂，人手能力所限，有些畫面未有拍攝到，「但要達到大家心目中的『公義』，總會都有難度」，又嘆說：「因公信力已失卻，不相信就是不相信」。

近日網民熱議無線記者採訪時無「咪牌」和公司標誌，又嘲笑記者蘆儀身穿HKAAA（香港業餘田徑總會）反光背心出外採訪沙田示威。阿美解釋，HKAAA背心是幾乎是行家必備，「不少記者都會穿著，主要作用是方便記認記者位置，並非有心隱瞞」。據了解，蘆儀當時因裝備不足，攝影師取出該件背心給她穿上，亦由於急於「做扒」，沒有太多考慮，又嘆言「我們知道自己過街老鼠，一出去採訪會可能被打，但我們不可以就此放棄示威者聲音，為免採訪遭受騷擾，這是無奈的決定」。

「既然要支持新聞自由，襲擊新聞工作者是否可取？」

她認同早前無綫前記者呂秉權接受傳媒訪問的分析，港人對TVB的不滿是日積月累，由六四事件的「冷處理」、雨傘運動「七警事件」以至今次反修例運動。不過，在今次示威浪潮中，社會開始積存一股仇恨，「既然警察打人無人性，為何會為示威者圍打警察而鼓掌？既然要支持新聞自由，襲擊新聞工作者是否可取？」她亦擔心，「TVB是原罪」，「某機構才是記者」的想法會扼殺本港多元聲音，形成「惡性循環」，「市民不受TVB訪問，變相令一單新聞少左一把不同聲音」。

全文自己睇:

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

又黎前線係無辜嘅 千錯萬錯都係高層依啲呀？

都唔好話辭職了 今次你地依班 tvb 嘅聯署都無 仲講乜撚自己係無辜

她亦擔心，「TVB是原罪」，「某機構才是記者」的想法會扼殺本港多元聲音，形成「惡性循環」，「市民不受TVB訪問，變相令一單新聞少左一把不同聲音」。

CCTVB問題係最多人睇但最唔公正，市民接受訪問之後俾你地剪到完全唔同意思，你而家仲好意思話人唔可以搞你地？

Blablabla
恥與為伍知唔知係咩？唔知就問下走咗既前輩啦

俾d新意黎
5年都同一招

唔好同我講廢話

示威者對住極權政府
每個人都敢押上自己前途同生命

你地為左份糧，就連罷工都唔肯？

從來都有得揀
係你自己揀唔辭職

唔係再講咩前線冇問題嗱

已經教化老母睇99 77台新聞

一個字：抵撚柒死。

既然你留係CCTVB都改變唔到任何野，點解唔走?? 正如警察原本係要維持社會秩序，但如果政府殘暴不仁，民不聊生，警察繼續盲目維穩，就會變成社會公敵，辭職啦

理解還理解 罷睇還罷睇

有盡過力嘅 咪當鬧緊嘅唔係你
你唔係要怪大眾唔識體談你
而係要怪你啲高層咁害你
無論點都唔會停止狙擊tvb
佢唔係香港人嘅電視台

你都知爭取唔到播架啦 仲講啲乜多一把不同聲音

你老母揸條原片放俾蘋果夠你食三幾年啦! tvb出幾錢俾記者?

既然係咁咪唔好做囉 無謂助紂為虐

收撚柒皮啦

講咁多都係解釋唔到人點解唔會針對RTHK now同cable

今日兩篇CCTVB新聞洗白白新聞稿，CCTVB真係出盡輿論機器。

恥與為伍

睇完仲反感咗
講到自己幾無辜乜乜乜
唔辭職都識罷工啦

假如有間餐廳成日喺食物度落毒，作為侍應嘅話已經盡量叫公司唔好再落，但公司唔聽。然後叫食客唔好忘記侍應嘅付出，要繼續幫襯。

淨係識話唔關前線事，係高層決定編採剪成咁
淨係識方便自己做實地報導時搵多d料，而將持平兩邊聲音 新聞自由擺上台

明報都尚且敢聯合記者編輯聯署，你睇下貴台既金x 張xx，佢同耿爽有咩分別？

too long didn't read

作故仔作到咁撚假

同啲狗一樣
咩都話上司推佢去死
但又唔諗吓自己做過啲咩

無你地啲侍應傳碟送去個客人度 人地洗中毒？
唔好扮無辜洗白啦，辭職你方無人請咩，幫間咁既垃圾打工已經大錯特錯啦！屌你老母TVB妓者

ON9 你自己都覺得有問題但你仲喺 TVB 做，黑警都話QUIT 咗搵唔番咁高人工，你做記者依家有咁多傳媒驚搵唔到工？諗唔到仲留喺 TVB 嘅理由

講晒新聞部架構同人名出來聽

難做既咪唔好做囉
烏雅無教你咩？

又嚟呢啲呀？你唔悶我都厭啦

搵鬼信咩，又唔偷拍偷聽返幾段高層劣行

巴打出大絕
記者應該駁唔刀

立場都有一篇訪TVB前記者

咁叻咪辭職囉

收撚皮啦屌你

集體辭職就信你無辜

01：紅媒
tvb：紅媒
記者：幫兇
出去採訪可能被打：事實證明咁多次都冇
總結：紅媒夾紅媒想洗白，又係高層決定，唔關前線事，同差佬同一口徑
is that all you can do?

集體辭職啦

屌你老母

又洗白呀
咁撚辛苦唔好做啦

佢話佢未搵到工呀嘛
sd左堆cv冇人覆喎

唔知呀唔知呀
唔想知呀

收皮啦妓者

你班垃圾前日深夜出新聞稿帶風向呢單野我未同你計
728你準備好未呀仆街CCTVB

轉工囉屌你老柒母，講咁閪多把撚呀
繼續做只會係助紂為虐
得你搏？立場家族搏撚過你啦屌你老母

Tvb同黑警一樣 無一個係無辜
721港島見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

重點係明珠台主播Elmy Lung已於日前離職

如果呢個阿美講嘅係真 佢都幾心酸
嘗試個努力播出片段，但被新聞報班仆街阻止

希望有主播可以變節爆seed
做緊新聞嘅時候告發主管
又或者編採集體唔理高層指令 照事實做新聞

不過係唔知無線新聞究竟有幾多記者係真心不滿
有幾多係一心擦鞋奶共
如果夠多人不滿高層嘅話就集體變節、架空高層啦

得啦得啦，咁多年嚟香港人有眼睇嘅

汁？

無線員工幾得閒，一日出幾篇心聲，奶共都冇所謂啦

條Link有講
她最後談及，在無綫工作11年的兼任中英台記者龍惠榆日前辭職，離忘她在離別電郵中提及「新聞總不能只有這些人的聲音，總不能在咪兜等幾小時，讓他們施捨幾個Bite就出一條。在不同議題上，市民肯定有很多想法，他們才是主角」，寄語公司「希望繼續聽到他們的聲音」。

Elmy Lung出出入入CCTVB好多次，希望今次走左真係唔好再番去

其實有線個腦細都係紅底ga
viutv仲成鬼日播大陸嘢添
宜家唔係話親建制嘅問題
至少中立嘢你都要做到啊

你喺一間公司、企業工作 代表你認同該公司嘅理念
如果唔認同 理念有衝突
唯一方法係離開 並尋求有相同理念嘅公司、企業

立即負評左
不過內文入面阿美肯接受訪問講呢d內幕野都算係咁
其實你唔駛力爭理據
如果唔係冇左份工會死 你早日辭職啦
搵到工後大大力去爆無線新聞既閪野
好過你咁辛苦力爭理據

幫幫TVB前線記者，絕對唔可以畀袁志偉繼續作惡，無線電視城係下一個地點

唔撚想知！唔撚想體諒！唔撚想放過！
自己溫返啲傳媒倫理同專業守則啦！成班仆街助紂為虐！

TVB 有咩新聞光環？

唔該已經離職既TVB記者爆多D袁志偉既作惡回憶錄，整成一本書

如果係咁，新聞部前線同中層一齊出封聲明，譴責袁志偉囉，睇佢係咪夠膽炒哂你地?

咁又點，爭取唔到就係受取唔到，所以可以當冇事？
一日未有正常嘅新聞片出街，無線新聞都係垃圾

辭職咪一樣可以再請fg
恰新人 根本冇撚用
最有用就係全城轉台 cut廣告 搞佢啲show
斷佢米路

無睇
直接負評上一頁

聯署lor咁不滿

咁委屈辭咗職未阿?
同班犬一樣,罷咗工劈咗炮先講啦

「市民不受TVB訪問，變相令一單新聞少左一把不同聲音」

毛孟靜表示：

去到邊都會話前線人員無辜 都係聽高層指示
已經好努力去點點點
冇用㗎真係
如果真係覺得高層錯 你哋成班前線直接拉佢落嚟打都仲得啦
要做反又有幾難吖
好明顯又係怕冇咗份工
認真唔好要求人地體諒你 你覺得高層唔掂嘅就直接做反啦

「市民不受TVB訪問，變相令一單新聞少左一把不同聲音」

少左cctvb呢把聲係好事
同時殺一儆百，等你知道做紅媒會幾咁節墮

係咁委屈就一巴煎落袁花度劈炮啦 一班人一齊劈炮我唔信tvb咁容易搞得掂

恥與為伍咪辭職囉，天大地大，你慌揾唔到工，何必做幫兇

連你自己都覺得有問題仲話唔關我事 我有盡爭取 不過上面唔比
仲低賤過警犬 警犬都唔覺自己有問題 你明知有問題仲扮無辜

釣金龜、做PR、金融G、政府政助

三份一人即刻擺工辭職，新聞都出唔到啦
利君雅已經示範咗俾大家睇，做人做狗真係自己揀

有心嘅，請即去其他媒體搵job
唔係請收皮

btw唔好意思借個位

7.21唔係last battle，但反送中係last war
下面借另一位巴打嘅post說明

[分析] 我希望大家仔細諗清楚，呢次運動失敗既後果有幾慘

花哥見到篇訪問應該會震怒，希望HK01唔好出賣阿美

唔撚想聽一毛作嘅故仔
大家唔好回，由得個post沉左佢

ps: 提醒大家後，我都唔會再覆呢個post

你搵HK01出文就收皮啦，阿美

食屎啦
做人做狗自己揀

坦白講 我寧願你咩都唔爭取
任由cctvb 偏頗咁報導
咁我地先有彈藥做文宣

平時喺Office指指點點
而家畀返啲𡃁反

屌你老母

上一頁

其實 少你cctvb一把聲對我地真係wfc
反正都唔會播同cut到唔認得

前線有良心既
一齊聯署同企出黎開記者招待會
話比全世界知cctvb點歪曲事實
咁我就撐你地喇

只係道義上我唔打得你

市民不受TVB訪問，變相令一單新聞少左一把不同聲音
你CCTVB依家係擺明與大公、文匯一樣去斷章取義造假新聞
咁樣既新聞多一份不如小一份
不要留在世上害人

問下張家灝條肥仔

有良心個班其實走哂
利君雅呢啲2014有聯署個堆走哂

講咁多做咩， tvb 無得救， 有心做傳媒應該一早走啦

自我審查既傳媒無資格講新聞自由

大家記住 除左花蟹 第2把膠椅係
張
文
采

又係珠海學院垃圾

迫走了不少主播 （包括大家最愛既嘉倩bb)

張文采老公 google下，係犬之類職業

警察唔辭職都仲有得講話無一技之長無學歷之類
屌你老母做得記者大把出路啦 仲留係tvb扮咩可憐

收撚皮啦，成編文TVB改做大公報，東方文匯都得，個個都話自己係公司建制強權下嘗試作出抵抗。
咪撚自欺欺人！你只係幫佢地搜集緊佢地想要的材料去合成佢想要的產品，即係你班仆街全部都係幫兇！唔該唔好企係道德高地亂我心態良好話自己盡左力，你地唔撚做既話佢地既規模或者冇今時今日咁大

Tvb栽剪新聞後再舖排！再错誤扭曲陳述播出！雖唔係前線人員错誤！但在大家都没有辦法觧决下！只能左止那原材料！晤能俾你地映！屌！

張文采 多年迫走n個主播
坐正supervisor 仲編更明so自己人
搞分化

cam man個堆都仲可以講
但記者比差佬更冇資格講走唔到

老實講 呢套說話外國可能係
香港真心行頭窄
同都收編哂全部紅底咁滯 轉得邊

平衡兩邊聲音 見到呢句已經火撚滾 我讀得書少我都知咩係 中立報道啦dllm ok示威者今日有暴力行為你可以報 咁警察有暴力行為叫乜嘢？ 或者過份武力 又叫乜嘢？ 使唔撚使我教你？ 你班咁嘅撚樣 報到？ 一日就淨係失實嘅報導 我同你講 自己行出街 問下啲十幾二十幾三十幾甚至乎四十歲左右嘅人 問下tvb值唔值得尊重 再問下自己 到底記者嘅天職係乜嘢？ 咪撚喺度 同我講因為上司唔俾 dllm 你記者嚟㗎 上司唔畀？ 你老母 班香港人 個個禮拜 走上街 為咩？ 班抗爭者 冒住幾多風險 你又知唔知？ OK 班警察 我真係好撚唔鍾意 但我同你理性咁討論 佢哋壓力大又好 學你話齋上司落咗order又好 但佢哋係人嚟㗎喎 佢哋應該分得清楚乜嘢係 適當武力 點解唔報呢啲dllm 報道？ 依依哦哦講幾句稿 就叫報道？ 咁使撚你哋報？ 㷫過火屎dllm

張文采係珠海

你老闆係罪犯，你咪幫兇囉

唔好以為可以洗白

咁你出來啲嘢咁偏頗 想我哋點先？多謝你哋前線呀？連簽名聯署都唔做一下 人哋暗報都屌鳩自己社評仆街啦 都唔撚洗你一嘢就唔要份工啦 連一步行動都無 算把啦

唔使講我知你幾慘
可以辭職咬老綜加入我地

唔係，仲有一堆又要做雞又要拎貞節牌坊
方東昇
區國強
張文采
梁凱寧
伍嘉文
李卓謙
陳嘉欣
黃曉瑩
潘蔚林
徐奇暉

full list:

讀真做得記者學歷唔會太低
東家唔打可以打西家
再唔係向其他方面發展都仲得

收皮

我就覺得冇話咩嘅，條路你自己揀，仆街唔好喊

睇睇前輩利君雅嗰啲再講嘢

當然，你可以話你有老有嫩

但係

呢個香港絕大部分人都係同你一樣有老有嫩

張文采老公係消防，駱文捷老公係總督察。

話黃淑明最仆街

究竟 TVB 發生咩事？ 無線的問題並非僅僅染紅 前員工：勿誤中副車傷害有心人

咪撚扮野啦， tvb記者持住自己大台，出親去平時都大枝野咁款

其他方向唔知啦
西家嘅
我諗得番立場 毒果 獨媒呢啲可以做
如果我地可以長期供養到呢幾間媒體同做大佢嘅
佢地先有打西家嘅本錢
同埋有料個班2014年鬥走哂
剩低個啲睇報導都知冇打西家嘅本錢

啱啊

害死左幾多個家庭
仲覺得自己無辜

睇下係要求d咩
如果只為養家 一定仲有大把出路
但如果為左記者呢個名而繼續助紂為虐
咁其實冇咩資格講到自己點樣身不由己

辭職囉,大把地方要人

變節啦

反枱啦

示威者都己經明白
係唔可能求政府施捨結果

如果 tvb 記者們真係有心
就唔好聽高層說話
自己說了算
高層屌咪由得佢地
直至佢炒
唔好求佢畀個結果
唔好諗住佢會聽

助紂為虐 呢四個字都唔識 好意思叫自己做文字工作者?

收皮啦

事實大家既杯葛行動好成功
TVB已成為大牌廣告商避之則吉既對象
唔再落廣告減少俾大家追擊

我驚畀佢變左另一種聲音就真

收皮啦食屎狗CCTVB

01幫CCTVB洗白

做人做狗自己揀既者

又係時候loop一loop返我個post
tvb無一個係無辜

林彥邦：重覆一次，請不要打記者（包括TVB記者）

識人入面做都有偷偷地去616 71
我真心信入面有同路人，所以我自己都唔會針對無做過出位嘢嘅前線

但係既然你做得出留低呢個抉擇，你就係呢個媒體嘅一份子
外界會將怨氣發喺你身上係意料中事
無可能要人假定每個前線都係無辜
猶太人會唔會對住每個納粹兵都諗佢可能係無辜?
會唔會諗可能佢係臥底間諜，不如唔好反抗?
做唔到忍辱負重就唔好做，又要做又要一路怨人唔體諒你會唔會太天真

又扮受害者

6月12日中信大厦年青人撞玻璃門救人！只映此段然後又置入個差佬中磚頭鏡頭！主播跟住係講:有示威者用磚攻擊警七！及撞擊商舖玻璃門！真係屌得你少！救人变暴徒！Tvb你班扑街有旡人性嘅！

做人做狗
講到tvb用槍指鳩住你起做咁
食屎啦垃圾記者
又想食兩家茶禮？

呢個世界總係有人做幫兇話自己冇錯
做得幫兇十居其九都有苦衷
上到庭最多判輕d
但都係有罪

講冇本錢打西家既更唔合理

差佬全香港獨市生意
班藍衫仲要毅進居多
比大學出身既記者更加冇本錢

又要做雞又要拎貞節牌坊

老老實實，儲下料偷錄內部對話，一個反手大地方法啦
賣料比蘋果又得，又令高層無咁明目張膽。大地陰招，你班友唔做者

閱

嘩屌你老母重作啦

唔好話辭職罷工
你睇下佢哋直播影啲乜
其他台又又影啲乜

14年七警至少仲有聯署
而家乜撚都冇表示就話自己「做左好多野」

似乎抽起廣告攻勢非常有效，請各位繼續

咁坐上主播枱嘅人有冇做過嘢呀？
坐咗上去你就係前線指揮官
你講啲乜係即刻岀街

收皮啦~!!
你自己係記者，有冇做記者既尊嚴。
自己上司、公司可以咁唔尊重新聞自由!
你都可以繼續助紂為虐!
原來想人尊重你記者既身份，
請你先尊重自己，辭去CCTVB!!
做一個受人尊重既記者，受人尊重的人!!

税局訪問飯民(訓街兄)全段係勸人唔好嚟武勇！只剪剩2句說話:(你地要武勇要打交就嚟喇)！重要全日不停講！屌！離九哂譜！

你問下Jin Ying

辭職囉 講咁多咪又係幫兇

//「既然警察打人無人性，為何會為示威者圍打警察而鼓掌？既然要支持新聞自由，襲擊新聞工作者是否可取？」她亦擔心，「TVB是原罪」，「某機構才是記者」的想法會扼殺本港多元聲音，形成「惡性循環」，「市民不受TVB訪問，變相令一單新聞少左一把不同聲音」。//

黑警有公權力 市民無 根本關係唔係對等
黑警代表政府 政府打人民 係無人性阿
而示威者 只係自衛去反抗 去反抗個政權 暴政
兩樣野 背後既含意 都唔同 竟然混為一談

係支持新聞自由阿. 但CCTVB 就係濫用新聞自由依個概念
去做D FAKE NEWS 或者 選擇性報導
唔係話你一定要企係示威者一方面報導
但你連最基本中立而持平 都做唔到 你講乜鳩新聞自由

襲擊新聞工作者? 你快D去譴責黑警先啦
打撚到新聞工作者流血 又記你老母 又阻礙拍攝黑警打人

扼殺本港多元聲音，形成「惡性循環」，「市民不受TVB訪問，變相令一單新聞少左一把不同聲音」

就係CCTVB 先係 扼殺香港多元聲音
偏頗報導 奶支那 本末倒置
仲要比你訪問完 一係就CUT到 親政府愛支那
一係就唔報 仲訪乜問?

體諒你CCTVB 記者?
邊個體諒香港市民?

因為新聞自由就要包容tvb
因為民主就要包容獨裁思想
就係為咗新聞自由先要做低你tvb

九唔搭八 食屎啦
無人叫你同d仆街打工既
叫你害人做完又話自己無錯
仆街過果d做完會認果d人渣

冇左你把自由的聲音 定變左另一把聲

無線新聞
出賣港人

哦

駱文婕由有線娛樂台攝記 ，訓上訓，去到亞視，再陪訓去tvb
再嫁總督察

佢都係主力抹黑義士既tvb主管

點解要怪俾你地高層壓迫+洗腦既人先???
你應該鬧返你個高層呀嘛

公道d講七警單野都係全靠TVB記者影到再快快手播埋係新聞台先入到佢地罪

TVB 記者不要扮無辜了, 次次問市民D ON9問題交比上層,
問問題時已假設了示威者是暴徒

張文x 珠海asso畢業夾硬top up

2條女 學歷低 英文屎
花蟹重用
除了下面雕花真係諗唔到第二個原因

仲要live緊講嘅嘢都係咁偏頗
仲要同我講前線記者無辜？
我真係無你老母咩無
前線同高層根本就半斤八両
無一個係無辜

珠海仲要asso？

嘩識唔識英文

張文采老公係消防，駱文捷老公係總督察。

佢2個以前落開volar就一定見識過
喺pool un完，un埋嚟就話
『下 你唔係唔認得我下化』

真係好不知所謂，以為自己明星

又想洗底，無用的

有良知嘅都唔應該再打呢份仆街工
個老細不斷推你去死再返嚟叫你讀假新聞
你打份工有得say no? 再做你只會係幫兇
夠薑隊你老細出嚟, 幫手起鳩佢底
係度瀨死又話咩有爭取有乜用, on撚柒鳩

不滿就resign過檔啦，仲係到打咁大篇野搏乜？

屌你老母想洗白？
條路自己揀，仆街唔好怨

啲洗白po 夠未呀屌你老母

見到TVB》》負皮

明報都識出聲明話社論不代表記者啦
你地呢？唔敢話自己唔係咁嘅立場？
叫金盈出黎答啦笨

近日網民熱議無線記者採訪時無「咪牌」和公司標誌，又嘲笑記者蘆儀身穿HKAAA（香港業餘田徑總會）反光背心出外採訪沙田示威。阿美解釋，HKAAA背心是幾乎是行家必備，「不少記者都會穿著，主要作用是方便記認記者位置，並非有心隱瞞」。據了解，蘆儀當時因裝備不足，攝影師取出該件背心給她穿上，亦由於急於「做扒」，沒有太多考慮，[/red]又嘆言「我們知道自己過街老鼠，一出去採訪會可能被打，但我們不可以就此放棄示威者聲音，為免採訪遭受騷擾，這是無奈的決定」。

咁大間新聞機構冇公司背心？
咪撚洗白啦 又唔見有線咁

多元依兩隻字唔係cctvb班作故佬有資格講，一個支持獨裁反對自由多元化既機構叫人尊重佢既自由，係咪新世紀笑話黎

之後個D記者都走撚哂啦..

講得好

無線的問題並非僅僅染紅 前員工：勿誤中副車傷害有心人

立場依篇文講個陣d人都走哂, 一係調走跟d唔緊要的野 搞到TBB依家青黃不接 d新聞愈做愈差

多字到仆街，睇嚟把撚，肯定講嚟講去三幅被
一句講哂
係覺得TVB垃圾嘅就劈炮，為錢為搵食留低就唔好咁多嗲懶清高
收檔啦

無原則無底線
垃圾新聞